你地而家屌張敬軒同當年哥哥有咩分別

兩個都係扮女人,
張國榮當年米又係比人屌到升天,
話佢不倫不類死人妖,好啦
18年過去,你班友就吹到佢上神台,話佢當年好前衛
大熱個look好型好靚
若果當年冇咁多人媽叉哥哥,
佢就唔會咁唔開心.

18年後既軒仔,又係上台扮女人,
你班友同以前有咩分別,
嗌佢人妖又話佢整臭自已

佢地兩個藝人都係想做自已想做既野搞下突破姐
都做左咁多年歌手啦,
軒仔一定同當時哥哥一樣好唔開心.

哥哥靚仔做呢D就冇問題,
軒仔就噁心!?
你地米一樣思想封建!
開口埋口話佢基佬,
又話行哥哥條路,
玩曬啦??

利申兩個都禁中意

歡迎FANS真心交流,
謝絕罵戰

哥哥靚仔做呢D就冇問題
此po已完

好失望

根本你的樣子如何...

呢度係香港 d人好保守
搞咩扮女人呀
你估外國？

歡迎罵戰

但好笑係軒仔正裝唱"紅"又冇被人屌喎

有人先得㗎,個個正負皮點溝通

唉,去返工

個人覺得佢頭幾首泰文韓文歌改返做林憶蓮梁詠琪個啲懷舊歌應該減少七成被屌
女裝從來唔係問題
整靚啲得唔得？而家好窮？要著東莞企街衫？
真心著得唔好睇喎
你見過有女人咁樣出街？女歌手都唔會咁登台啦

扮女人冇問題wor,問題係成個concert不倫不類
一開頭果D外語歌做乜撚姐,rundown又鳩,又胡定欣做嘉賓

扮女人其實冇問題
問題係成件事唔好睇
個假髮核突 啲衫又cheap 啲顏色
你正正經經著條裙 高跟鞋 present 出黎係靚既唔會咁多人不滿囉
依家搞到自己又低俗又cheap

真

ching 返咩工？

死gay 佬攞正牌滿足自己易服癖 .

扮女人都有分扮得好睇同扮得cheap. 唔係一句大家都扮女人，就等如大家一樣。

其實好多時rundown服裝呢啲都唔係軒仔決定，係公司決定

張敬軒係臭雞

米你老母

張散軒事實上真係做返自己 佢同哥哥當年做緊既野係一樣

哥你老母咩

當年扮女人係前衛 依家扮女人係舊橋 王祖藍蚖兆祥都扮到濫晒啦 觀眾單純唔like

on9 肯撚定係啦

張敬軒唱歌好聽d
張敬軒玩得太膠太過火

張國榮如果冇死
咪一樣比人鬧
佢上神枱係因為佢真係上左神枱
鍾意佢死左先接受佢一切

好唔好意思將今次同張國榮比
我唔係張國榮fans 只係張敬軒死忠都講唔出口啦

連今次觀眾屌咩都唔清唔楚
你扮女人扮得型好睇 點會咁多人屌
今次扮到好似去左深圳羅湖橋咁 效果咁難睇
完全係品味既問題 係咪拎住光環就唔批評得
更加唔好講玩膠玩上腦同rundown問題

過多5年 會開始懷念張敬軒

下下拎外國黎講做咩 其實呢種論調係想香港變到同外國一樣文化？定係當自己住緊外國睇唔起自己地方既文化？

認同你 但禁你老母

有d係想上位，以為鬧完可以做KOL

有d係attention whore，根本唔洗理

我唔鍾意gay，我唔理你即可，我點解曬時間鬧你？right?

張國榮上神枱同佢扮女人有乜關係
我中意佢啲歌同演技，從來都唔係佢扮女人

美人,我係咁睇既,佢中意唱咩歌係佢既事啦
而家演唱會啊,你地點歌咩,咁唔洗rundown啦??
唱其他國家既歌有咩問題呢?
D衫係可能想搶眼姐!
哥哥當年D衫又好睇咩....

佢覺得胡定欣岩就上啦!
米又係一PART

唉,都係想搶眼姐,
一陣正經又博屌啦

shift

兩件都唔識欣賞

禁你唔岩,基有咩問題啊????
2018啦

我成認個LOOK係唔好睇,但原意同哥哥一樣

樓主屌得好

班連登仔開口埋口話自己gay

到見到人玩下造型就道德撚上哂身

呢句岩,佢只係可能比意見,點知D FANS就屌哂鬼

打慣SORRY
咪咪咪咪咪咪

禁你老母
米埋你你老母
打返好啲字再學人討論啦5p
你啲5p影響討論呀

岩啊,佢擺明想扮女人好耐啦...

美人禁惡..

軒仔都好靚仔

又唔可以穩呢條仆街仔比,都唔同啦,佢搞GAG

佢正正經經一陣又被屌冇新意,
D FANS勁難服侍

呢個已經好後話啦,
佢未死已經係神台...

你敢講佢唔係同哥哥一樣??
一定有借鑒啦!
我知你地屌佢人妖嘛,2000年都係咁屌LESLIE啦,
咪一9樣

彩過你咩

咁又唔係

佢未死果陣大把haters

又話佢成日同唐唐博見報又盛

係真係死撚左先個個都話好鐘意佢好尊敬佢

人類就係咁撚仆街

外國D明星好似好小會男扮女開SHOW

我唔係好明?

我都中意軒仔唱歌,但我想講係,佢地都係做緊同一樣野
就係自已想點樣係台上表演,
作為FANS應該支持

我覺得幾好,其他歌可能難

禁你岩聽咩??

扮人妖冇問題，降兩度演唱會都唔降兩度果下大問題

因為佢哋以自己做標準
開放過佢就係變態
保守過佢就係道德撚

佢地話套衫難睇嘛,但原意咪一樣
好睇D既衫又話,真係扮女人!勁變態!!!

SORRY
真係打慣,唔好意思

哥哥太靚仔,冇得比既

真?你80後?
我細個個陣已經個個都好尊敬佢,
基單野爆左都係勁多FANS

我19號睇尾場、返黎再評價

唔知著靚D會點 一定屌到識飛

米你老母禁你老母

係

佢未死果陣係無而家咁受人尊敬

你可以睇番2000-2002左右既八掛雜誌

哥哥上神台同扮女人嘅原意根本無關，就算軒仔同哥哥原意一樣，咁又點。哥哥扮女人果陣，一樣好多人鬧。

兜啦繼續
係 佢係有權揀佢演唱會要唱咩歌
但佢本身就唔係行呢條路線 乜撚野泰文韓文歌呀
四年呀 大家等左佢四年呀
唔係等佢派膠呀
換轉呀kay eason無啦啦唱呢啲都會比人屌九唔搭八啦

哥哥女裝係咪唱呢啲歌呀？
佢唱佢自己啲歌咋 演繹得靚又有意思
知唔知大熱MV點解呀 佢成個演唱會不男不女係有意思呀

軒仔個降兩度只係gimmick
佢認真唱認真著 根本就唔會有咁多人屌
乜撚野想搶眼啲 勁cheap著到

歐美 kpop 香港舊歌 周杰倫

香港人真係正on9 乜都屌一餐

咁你又唔改
第三頁繼續禁禁禁禁禁

又米又禁
我建議你打好啲字先

唔中意都要支持，咁就真係雙重標準喇

我屌你啦 唔好夾硬哥哥出嚟比較 根本就唔關扮女人事 係我根本唔知佢唱乜 你要喺演唱會玩到咁 不如叫啲人去睇福祿壽啦 唱咩泰文歌啫

拿，我就唔係唔中意佢惡搞
我只係唔中意佢拎咗太多時間去惡搞
而忽略咗唱歌

又米又禁

扮女人定扮大媽
試下咁著落旺角表演
一定無違和感

歌問題

點解佢扮女人我就要支持
好多人屌緊既係佢既rundown 同服裝設計
唔好乜都賴落歧視同性戀或性小眾到
你係好睇 rundown 做得好 揀歌好 唱得好
我理得你扮乜
成日覺得自己好委屈on9

痴撚線，仲咁多正皮
兩樣野都唔撚同
班Fans屌緊乜都唔知，就捉住扮女人黎嘈
講佢做多左呀！唔係扮女人有問題呀

繼續支持

啲人係屌rundown同埋啲歌同嘉賓狗唔搭八，啲歌啱聽嘅我話鳩知佢同隻狗出櫃，話自己係變性人，你地啲死忠咪撚spin到啲反對聲音係針對佢性向之類嘅嘢。

哥哥嗰個熱情演唱會
無論服裝，concept，rundown 全部認真諗過度過
淨係啲衫已經係由法國殿堂級設計師 Jean Paul Gaultier 一手包辦
係第一個亞洲藝人請到佢
個演唱會概念係 from angel to devil
啲歌嘅 rundown 夾曬啲服裝造型嘅演變

反而軒仔今次有啲亂黎
扮女人都算但個啲服裝真係毫無美感
個 rundown 又奇怪
泰國越南歌真係唔知做乜

我都鄧佢慘俾人咁屌法
但真係無得同熱情演唱會比
再努力啦

香港垃圾觀眾 演唱會淨係想聽自己鍾意嘅歌 啲表演有少少另類即刻屌到人冚家剷
要聽歌返去聽CD啦

軒仔本身有料唔洗靠依啲野出位,所以畀人鬧

有五百幾個智障

收檔啦，真係仲好意思搵張國榮黎比
而家啲人都唔係屌佢扮女人
正皮個啲全部

理撚得你扮女人唱成場

問題係俾幾舊水入嚟聽你唱鳩歌
你唔撚好唱尹光啲粗口歌 家燕媽媽 有隻雀仔跌落水 表演埋雜技跳火圈？on99

又拉哥哥落水做乜鳩
訓左冇睇
張敬軒係咪搞笑居多咋

600幾個正評，到底當中有幾多個真係明白啲人屌緊佢啲乜

其實女裝無問題 多一個人格咁玩幾得意 好似黎明 明福俠咁 我諗啲人係屌佢唱泰文韓文果啲 不過話佢核突果啲係咪搞笑 咁樣打扮擺明唔係為靚係為喜劇效果啦 哥哥果啲就係為靚
利申 兩邊都好欣賞

Leslie 係天王巨星
有原因先會轉向

0軒係乜？

所以話連登仔真係 個個以為睇緊ig㩒兩下俾like

連登無野多 打手最撚多

哥哥當年真心慘 啲狗仔賤到Jean Paul Gaultier 話唔再同香港人合作

咁多年香港人都唔識進步

個show難睇都唔屌得 你地繼續炒飛價去睇佢真性情黎 番黎千祺唔好屌呀

分分鐘逼到人地自殺之後又扮懷緬

咪係，個show好好睇，我最鐘意胡定欣

D死忠為左死撐呃正皮
格硬張2樣野拉埋黎講 無正視問題

班港豬咁多年都無進步 無分別 正皮左先

香港人真係好煩...
自己唔肯跳出自己既框框..故步自封就算...
連自己睇既歌手都覺得要咁...
你地屌多國語言歌既同時...
不如你話俾我聽有咩廣東歌可以做到咁既效果？
可以跳到咁？
做啲出位少少既野就屌屌屌...
唱唔到你想聽既歌又屌...
佢有咁多好聽既歌點樣滿足哂你地要求？
搞埋咩ig tag 要佢唱咩歌其實真係好難睇...
點解唔可以好好欣賞人地為你地準備既舞台？

人地第一節全部唱女人歌 想話扮下女人都要畀人話
咩事呀

我覺得冇乜野
幾攪笑

其實軒仔係咪真係鋪排過成件事
仲唱埋黃色大門............

係唔係我俾錢入場睇 無論佢做咩我都要照單全收？
佢之前喺ig話台灣一點都不能少 我算 因為我喺欣賞佢啲歌欣賞佢有才華 佢嘅政治取向我可以唔理
但我入場睇佢演唱會 但佢上台唱泰文歌 99下咁我都唔可以屌？ 我都唔可以唔鐘意？

佢地唔會理

其實如果佢哋咁樣做係開心嘅 點解要批評佢地

利申 ：兩個都唔鍾意

呢個好明顯係軒仔自己主意
佢自己好enjoy

繼續屌啦 屌完唔好同我爭下次演唱會既飛

你由佢演唱會poster...
再見到有過兩到呢個角色..
其實都應該預左佢玩野...
如果係正正經經嘅演唱會張poster就唔會咁喇

張敬軒都叫唔靚仔？

你由佢演唱會poster...
再見到有降兩度呢個角色..
其實都應該預左佢玩野...
如果係正正經經嘅演唱會張poster就唔會咁喇

佢已經係香港極少數叫做真係有樣有實力既歌手

冇話唔俾佢玩 但冇預期過喺咁 再強調多次佢扮女人冇問題 我知佢想扮好耐 但你老味做咩要唱泰文歌韓文歌

同意 個look太cheap
啲人屌佢個look多過佢扮女人 人

衰在太有自信呀

咁廣東歌有咩歌又可以扮女人又可以跳而且個個都識？
我覺得佢揀果啲至少大家都會聽過入過下耳先揀...
但佢只係計錯觀眾唔受落..

同意，搞左咁多年演唱會，做啲新穎既突破就被人屌到仆街，你不如留係聽cd啦，包保五十年不變

分別咪係實力差幾班囉

我18號先睇
不過睇左網上既片同大家既評論

我覺得個演唱會主題好似好唔focus
個歌list 好冇靈魂
根本扮女人唔係問題
唔影響唱歌
一直以為就算降兩度出場
都只係好似網上live 咁認真唱正常歌
但泰韓歌明顯唔係大家味啦
點解唔唱一d 出名廣東跳唱歌？
例如學joey?

禁乜撚野

聽喺有聽過 但唔好意思 我真係一句都唔識唱
講到尾你都認同觀眾唔受落啦..
演唱會鹹魚青菜各有所好 而我正正就喺唔中意佢唱泰文韓文歌同埋個rundown
你哋可以唔理解點解我哋唔鐘意 但喺請唔好曲解我哋 話我哋接受唔到佢扮女人 之後夾硬拉埋哥哥嚟講

米你老母阿

米你老母
禁你老母

痴撚線咁都無人屌

哥哥當年啲衫好好睇

我明係有觀眾唔受落..
我同時冇拉哥哥黎講...
我想講既反而係隔黎搞ig tag 哂佢要佢唱咩歌好難睇

米你老母
禁你老母
既你老母
中你老母

自已？

其實佢係drag queen
唔係單純扮女人
兩回事黎...
Drag queen既表達方式就係咁
香港未接受到，但同cheap關係不大

你地咪一樣思想封建!

利申兩個都禁中意

咁你有冇喺呢個post偷偷留下正評？

攞張國榮同佢比
會唔會侮辱咗哥哥

軒仔加油支持你！

Support too
Like 軒仔

達哥都成日扮女人

拎哥哥同佢比

利申：哥哥當年既打扮 絕對無屌過 看得有台風之餘 亦好有味道 而張敬軒只係純粹扮女人 兩種簡直天同地比

哥哥衫搵jean paul gaultier設計㗎

你扮得好咪又人讚，但佢扮完後個感覺好嘔心咪屌囉？表演得唔好就去檢討下，拉其他死人黎講有乜意思

如果屌佢唔適合咁著，都係乖乖地唱歌其實無問題
但好多人變左屌佢基佬變態
好似離哂罩啦

因為張敬軒未死

米你老母
死返5p啦

米你老母
禁你老母

咁佢扮得不淪不類，令啲人感覺佢似基佬、似變態，無美感可言，咪踩囉

成身都名牌黎架

不過襯得好差

跟風就跟風啦
根本係話佢扮到rundown差
又講太多野 唱好少自己歌
重點係佢玩膠玩多咗

咁張敬軒都唔差嘅
係一個有實力 有心嘅歌手
見佢個 Avon 錄音室就知
係今次衰咗姐
不過當然論整體級數仲差幾班

我想知話佢唱泰文歌=鳩歌班人

現場氣氛係點先？

之前佢拍片唱越南歌好多人like架wor

一巴車落班死撐既撚樣到
班小學雞撚識jean paul gaultier咩

算la，討論黎都哂氣。我睇ig story d fd有去果d都覺得幾好，無連登講到咁差 不嬲係連登俾人屌到飛天但現實生活主流係另一回事

成個現場氣氛真係有啲老尷 冇諗過佢癲到咁

我都想講 果時tvb仲係咩娛樂大搜查 對死前張國榮長毛著裙開演唱會果排d 描述係偏向負面架 死左之後就哥哥 哥哥 屌好撚假

係香港宜家樂壇嚟講 張敬軒真係唔差絕對有機會繼續上到位
不過今次真係幫唔落 先唔評論佢哋兩個都着裙想表達啲乜 不過好明顯張敬軒今次係想輕鬆搞笑娛吓賓

無錯 所以批評的說話 唔係真係想屌佢
係想佢可以勿忘初衷
佢知名度最近係高咗
要好好把握機會

少少野都接受唔到

邊到有得睇返屌鳩佢既新聞 好想睇係咪插到升天

啱！
好多人因為降兩度而識咗佢 不過降兩度嘅原意根本唔係咁 真係唔係為屌而屌 想佢認真翻唱吓其他人嘅歌 而唔係真係想話佢扮女人做人妖 睇到佢咁真係好心up

曲到

怪我過分著迷

大家睇路
而家某公司好識玩網上輿論
呢個post可能只係引子
嚟緊有機會出現一連串post幫演唱會洗白/製造稻草人嘅post
好似陳家樂單嘢咁洗版
留意下呢個post第2-3頁
樓主逐個留言駁
同之前某啲陳家樂post嘅樓主(們)嘅行為好似

agger
哥哥果種係睇得出係表演
張敬軒呢隻係玩

...至少哥哥唱自己歌

「禁」你老母

其實今次個演唱會似係以玩野為主題
所以女裝都係專登整到咁
女裝著到好靚咁就唔係玩野啦

睇到兩幅圖 根本冇野好討論

我真係屌撚爆你
張國榮當年係由 JPG 設計個造型
個 d 叫型叫 前衛
張敬軒 個種叫發雞瘟

Support!

扮女人有咩問題？香港人根本就係小見多怪

王祖藍扮女人又唔見有人屌

唔係話反皇上，但攞今次演唱會同哥哥相比簡直係侮辱

廣東歌無唱跳歌？
林憶蓮鄭秀文容祖兒，淨係佢三個啲歌夠你跳足三粒鐘
廣東歌無人識嘅話泰文歌就好多人識？
撐都唔係咁撐下話大佬

跟本係啲人以為自己俾個幾百蚊大唒，自己期望啲咩就一定要人做到，做唔到就係人地問題。見到啲人洗版要人唱咩歌真係好撚肉酸，以為自己去唱k係到點歌
我都覺一開始唔唱外文歌同唔請胡定欣會好啲，但啲所謂忠實fans有意見係人地IG留言禮貌啲得唔得，叫人唱自己想聽嘅歌唔講唔該仲要講粗口，我係軒仔真係rundown有都突登唔唱囉
佢今時今日係自己個show想做咩洗撚俾人指指點點，何況你地班連登仔 隔離個所謂最想佢唱嘅歌投票得個五百條友，以為自己代表全香港？

鍾意王祖藍果d, 本身就覺得佢扮女人好笑；但鍾意張敬軒果d, 本身唔係想睇佢扮女人。

東莞 vs 法國咁

其實佢都都係for fun姐
有必要屌咁大力咩

問題係軒仔今日扮女人降兩度係惡趣味 搞笑性質
而哥哥係真心想表達自己 認真既 有情感既
個層次都唔同

我個人咁覺得

我完全唔覺得有問題。
香港不嬲多仆街 成日強加自己嗰套落人地到

冇睇軒仔個concert.
歌手係台上男扮女亦見怪不怪
但睇片個造型同選歌真係好old school

至於哥哥 乜你有見過有鬚嘅女人 ？

其實軒仔件衫真係幾靚
人地著咩歌衫都要俾全香港人批準咩

禁你老母

張國榮2000熱情演唱會撚有扮女人
你有冇見過人扮女人留鬚

再者兩者嘅層次差好撚遠
你講咁同侮辱張國榮有咩分別
雖則我唔覺張敬軒嗰show有咩問題
人地講到明降兩度

腥港人

張國榮當年係搵Jean-Paul Gaultier幫佢設計成套衫
成個演唱會可以以藝術形容
根本將香港嘅演唱會提升左一個層次
要不是香港人
呢啲先叫天王巨星

好靚仔

唱得唔好聽囉

Errrr 佢套衫仲肉酸過菜街話冇得表演會死個女人⋯⋯

樓主用張國榮同張敬軒比就真係膚淺

真係好靚仔

仲要已經四十幾歲

話明降兩度緊係唔會做返平時嗰個張敬軒啦
其實你地見到演唱會海報都知佢今次會扮女人
我覺得樓上有啲人好撚on9，話咩想佢唱返多啲平時既歌，張海報都話左比你地聽佢個演唱會係玩味多啲架啦
個演唱會達唔到你地期望就屌哂鬼，諗住好似之前live in passion咁。
我諗軒仔都覺得買得佢演唱會嘅人都係支持同欣賞佢，都想由降兩度呢個演唱會表現另一面比你地睇。不過無諗到啲香港人咁難服侍姐

on9
唔撚屌得？奉旨做咩都要支持 ？
你唔好怪佢無有效傳達同宣揚佢既訊息
接受多元表演係進步，唔接受的撚定係退步
唔好話個主辦知廿年前係咁，廿年後無更高明手段去處理

講真 而家啲人係鬧佢叫扮女人又扮到玩膠

又掃把頭又cheap雞大媽衫

如果佢係正經唱歌 著啲靚啲既裙

就算佢唱勞斯萊斯 係紅館出櫃

根本我肯定大部分fans都會支持佢（我唔敢講全部）

啲人都唔係屌佢扮女人 唔係屌佢跳出框框

我米你老母臭閪仆街含家鏟呀

個個而家馬後炮話冇屌過

咁當初就唔係屌佢扮女人,係屌佢著廟街衫啦

其實你睇返佢一直以黎為演唱會嘅網上宣傳都係派膠居多，啲人又咁受落，咁咪一直派派到演唱會
講真，佢都係想借網上宣傳黎試下水溫架啦
你要屌嘅唔該注意下字眼
鬧佢「扮女人扮得唔夠靚」同鬧佢「扮女人」係有分別
降兩度呢個演唱會都擺到明話比你聽係扮女人，你知道佢扮女人仲要買飛？

「怪佢無有效傳達同宣揚佢既訊息」？嘩屌，你咁撚spoon feed嘅
佢今個演唱會宣傳做得好足喎，fb又搞哂live
講真，佢張演唱會poster其實好柒，柒到我都覺得不男不女，又用埋粉紅色做background
我諗有留意到poster都知佢扮女人啦

有效傳達到就會係多人認同佢/明白佢而唔係瘋狂屌佢啦
起碼而家係好多人都唔理解/頂唔順佢扮女人喎
利申：無睇，唔存在spoon feed問題，本身都無諗過去睇

其實連登係小眾
身邊好多朋友睇完都話好睇，ig facebook留言大部份都無屌哂鬼
佢用降兩度呢個身份專唱女人歌係人都知
未開演唱會之前，連登軒仔post竟然話「好驚佢唱哂啲女歌手翻唱歌，唔唱自己歌」
明知呢個演唱會唔係以「張敬軒」身份開
都可以照買飛，未睇又驚，睇完又屌
好撚on9

覺得佢表達自我無問題 仲好有內涵

罩眼睇以為係jojo 嗰啲角色

不嬲高登仔都逢紅必反
然後消失左一排又會開始吹奏

關高登咩事

我都覺得好好睇，唔明點解啲人要focus係扮女人到，擺明係for fun
到張敬軒演唱會嗰啲部分都係同以前差不多，好用心
比左好多機會平時難啲接觸既其他表演者，大環表演真係睇到哇哇聲
二胡都好好睇好精彩，嗰part係多野睇又精彩到目不暇給
仲有預言書又係，真係感動眼濕濕

總計成個show都好豐富，好聽好睇又有娛樂性
唔明點解連登仔會咁多劣評
好似只係將自己既期望要表演者實現咁，一有少少唔一樣就屌，完全冇了解過張敬軒既用心

一開始都有少少衝擊
但我都一樣咁諗 點解哥哥做就得佢就唔得
點解佢做就咁大反應
唔係歧視但講真 佢係gay大家都知
咁佢會咁表演都好正常
好明顯個打扮係對自己身份同性向作出肯定
話比大眾聽 呢個就係我 呢個就係真正嘅張敬軒
就好似當年哥哥首我咁 唔係fans但都好respect
十幾年前嘅社會風氣可能令大家接受唔到當時嘅張國榮 可能呢個都係佢離開嘅原因
但而家唔同啦 社會都變左
唔係扮大愛撚但個世界真係開放左
十幾年後係咪應該要接受呢
張敬軒係一個好有才華嘅人 亦都好有音樂熱誠
唔好反轉豬肚就是屎
唔好再因爲佢嘅表演去扼殺佢嘅成就

有冇人覺得張敬軒班fans好兒戲
做返真我就屌到佢仆街
大大聲話我比左錢我要睇返以前個軒
口就成日講點點點 依家就現哂型

樓上仲要話哥哥個場好認真又搵哂啲咩名計設師又盛咁
下咁軒仔就叫唔認真？佢唔認真唔會咁樣專登打扮 亦唔會特登唱個啲歌表演 要hea就唱自己個啲唱夠兩個鐘就算啦
你唔欣賞係你嘅事 但唔好講到佢冇落足心機hea做囉

質素爭好遠喎⋯

好人好者點會扮女人

唔只rundown，張生又唔記得歌詞又入錯位又走走地音，頭場最為嚴重，真係好好認真喎。開頭未開聲唔怪你唱得唔穩，唔記得歌詞同入錯位就係唔夠認真嘅證明。

大家都係覺得張敬軒可以做得更好先屌姐。

當年套套 Jean Paul Gauthier 親自設計
係繼麥當娜，哥哥有呢個面子

衰得過你地班連登仔入場睇佢扮女人個時咪又係歡呼又拍唒手掌，咁唔鐘意又唔見即場走，睇完出黎淨係識係屌尼樣屌個樣，連登仔真係難服侍

佢繼續唱好歌就得，咩形象無意見。

明明佢都係喺個show玩一part咁大把，個個就咬住唔放，你話佢成個show都係咁就話屌姐，俾啲空間佢做自己想做既野啦
張敬軒我支持你呀，雖然我都麻麻頭嗰part，但睇得出你好enjoy，咁就得啦

張敬軒一早喺訪問講話會唱一半女人歌，因為一半屬於降兩度。都唔知班友屌乜鳩

其實係咪間接承認佢係gay？

王祖藍都扮女人扮到大陸係人都識
張敬軒忠於自己易服辟就得
唔需要理其他人